邊個傻仔漏咗個airpods啊！！？？

1830係土瓜灣去旺角紅van執到啊
快啲黎旺角搵我認領啦！！

推
樓主好人有好報

樓主好人，如果唔係要上肥花搵

家陣啲真無線耳機就係咁煩 又要充電又驚整唔見 所以到宜家堅持用有線

你咁樣驚唔驚俾人白撞亂認

拎出黎自動連到

二手耳機

如果係失主會自動連到線

推

戇鳩當有趣
你平時係啲不識大體被人當傻仔排斥嘅柒頭

Why好長咩

打開機盒
佢trace 緊你位置係邊
已經搵人暗殺你

Airpods殺人事件

係我就扔撚左佢唔洗煩
唔洗放上黎比連登仔串77

過多個鐘就交去旺角差館